香港電台講緊連登

千禧年代
屌講過幾多次係BK 啲姊妹呀

要理性思考，唔好俾一毛帶住個鼻走

利申Babykingdom 過黎要玩殘連登